屌曬你地老母，人地慶祝生日吹個蠟燭都屌曬鬼

你地究竟知唔知呢啲相有幾大文宣價值？

例子

岩呀 最好就嘉年華化
真係好掛住2014

唔係要你搞嘉年華，係你要humanise番示威者，鬼佬好buy呢套

笑撚死 香港人好波 果幾日講完 今日即做

唔少人都會buy呢套，正好似六月中嗰陣文宣手足用情去感化藍絲咁。不過今次嘅受眾係foreigners。
唔需要太刻意，只需要記者去捉不經意到嗰一剎那就ok。

係

agree

我淨係知張相好打擊我

今晚做就抵屌

啲狗同埋CCTV叫示威者曱甴，你係咪應該要做番D野證明示威者都係有血有肉嘅人去反駁番佢？

Tui!

手足唔好咁

推
好波
見到佢驚到就賴屎 龜縮咁撚樣

推啊啊啊啊，唔係要搞嘉年華啊，係要大家見到呢啲相唔好鳩屌

想同屌哂鬼嗰啲人講：

而家人哋係咪喺催淚彈之間打卡先，洗唔洗一張相就喊打喊殺？人哋有冇叫你一齊唱生日歌？隔離手足都係替佢哋開心先唱歌，每個人都要搵啲情感支撐，人哋喺運動期間搵到片刻快樂又得唔得先？

生日唔出嚟又要屌，生日出嚟自己慶祝又要屌，洗唔洗日日喊撚住咁過？呢一刻仲要用資格論已經夠哂戇鳩，唔係得你一個感受到六條命嘅重量，唔係得你一個承受緊受傷first aid妹妹嗰份痛。

仲成日講2014年乜乜乜，你冇進步咋，其他手足有㗎，而家行咗兩個幾月喇，唔好乜鳩都怪落雨傘度。仲有唔該，唔好淨係喺連登屌那星啦，覺得有問題咪落場指正吓大家囉。

btw，壽星生日快樂，希望以後嘅日子你哋可以喺一個更好嘅香港，安安心心咁食生日蛋糕。

我覺得冇乜問題
比着係你 係你生日
你會唔會同d fd講
「革命緊 唔好幫我搞生日 陪我出去
已經係最好嘅生日禮物」

我覺得差唔多係咁

作為手足唔會屌，但我唔會同意佢地咁樣慶生。雖然輿論上可能有用，但咁樣做缺乏抗爭意識嘅表現。

Anyway，做法不完美，但可接受，要改善。

大家冷靜，至少佢地願意生日都出來遊行！我地應該同佢講生日快樂啊！手足，生日快樂！！

手足生日快樂

下次帶個爐先街邊烚吓烚吓別有一番風味

呢件事只係spontaneous 咁發生左
佢地都係安全既情況下靜靜地自己做
更何況影佢地既係學生記者
咁又有咩問題？
真心唔洗屌曬鬼喎，更何況有文宣作用。

推，大家可以理性討論

push

慶祝生日同地鐵站嗰張唔同

地鐵站嗰張係大家經過警察清場之搵返對方既喜悅 感觸 係亂世之中都有對方既陪伴

而慶生嗰張 係佔領左金鐘大街 本身今日佔領金鐘已經唔知為乜 仲可能俾人拉你非法集結 仲坐係條街吹蠟燭 做緊既野可以話係同場運動 同今日既集會無關

你點睇唔緊要
最緊要係對手可以拿張相黎做文章

人地比撚晒d時間出黎
連生日都選擇出黎
咁都要分化？
係咪就黎飲水食野都叫露營野餐化？

生日都仲肯出黎呀！
屌你老母分化撚！！！

手足生日快樂

多謝提點冇諗過呢點。

btw，亦要控制同平衡，緊記雨傘的教訓。

明白，所以我從來唔支持搞嘉年華。
我都相信手足們已經進化左唔少，
畀人屌亦都係好事，至少大家已經有個警覺性唔會畀呢場運動重蹈2014年覆轍。
不過既然capture左，就唔好嘥。

又唔好咁講唔知為乜，條街本身係大家嘅，集會完疏散到金鐘有啲攰咪就地休息吓囉，又可以當俾啲少去夏愨道嘅朋友、姨姨叔叔感受吓原來自由嘅馬路係咁樣嘅。

如果講要拉要鎖，行人路屌黑警都可以死十次啦。我哋成日嗌時代革命，革命本身就會顛覆自己生活，運動入面點樣過日子都係要思考嘅課題，未必真係同今日集會無關嘅又。

重點就係，其實佢哋都係自己低調慶祝啫，唔係影響緊其他人。

大佬呀，你打飛機嗰陣屋企火燭，自然會識得著褲走佬先啦。依家連佔領區都冇，真心唔明點解要攞旺角打邊爐、乒乓波出嚟比，唔撚一樣㗎喎。

想知呢個人係邊個
見過應該係外國人，但好關注香港嘅嘢。成日喺twitter見到佢屌鳩啲支那

多謝巴打理解，
佢地連生日都走出黎，
唔做都做左，希望大家唔好再分化

咁你又啱

我都成日見到佢
既然有人buy，咁就不妨煲大佢睇下有冇market

打擊你d乜？

題外話：兩張相都唔一定要攞嚟比嘅，一樣睇得好sweet呀講真

反正冇我份

唔好再問啦

btw 都決定喺呢個地方渡過佢嘅生日
小小慶祝下順眼咪俾個like
唔順眼咪ignore囉，有咩好嘈

係因為大家真係好驚今次重滔五年前嘅覆轍 不完美 可改善 唔好focus響呢件小事上面

睇樓上d留言睇到好撚燥

生日都出黎 吹支蠟燭3分鐘
咁都要屌？

咁得啦以後結婚紀念日 拍拖一百日 情人節 七夕 生日
男朋友生日 女朋友生日 老豆老母生日
大條道理唔撚出 因為要留係屋企慶祝

係咪要咁呀？

冇 咁樓主po左地鐵站嗰張出黎嘛

有啲野要睇場合時機
冇人叫你唔好慶

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

不完美，可改善，保持警惕，不分化